老豆：麥當勞都係中資，搞唔搞？

我老豆係黃，但佢今日問咗我一個問題，家陣咩都係中資，麥當勞都係中資。但又見唔到有人搞麥當勞 。

我唔係想講咩割席，但係間間都裝修基本上成條街都要搞。
唔好諗住民意一定唔會逆轉，政府一定趁亂搵黑警喬裝搞得有幾暴力得幾暴力。當政府呼籲同暴徒割席時，大家唔收手就中晒政府計。
唔係所有和理非都認同不分化不割席，下星期民陣和理非好需要人，大家要諗下鼓勵和理非上街。

M記連擺食都少人講

唔好分散兵力，制造更多敵人
秦國滅六國都要一步步

話暴力、破壞既人
真係會出黎行 ?

唔好搞太多野，集中返力量先

四個月之後
民意真係會逆轉 ?

你以為100-200萬人當日企出來都係會支持同 體諒暴力？
民調都仲有60%堅守和理非 2-30%話會割

推 裝飾算啦

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

一步步黎 裝修左某啲先

但聽講好多手足無得食都係靠食麥記，裝左其實影響左佢地兩餐。好多人講過，裝修係有保險攞得返，變相係幫佢地搵番無人幫襯間野的損失，所以其實最用係堅持罷食。要裝修最好係幫罷唔到食的公司最好。
但不反對對特定機構免費裝修

不如選擇性搞中資去分化佢地

答返你老豆
主力搞中資自己建立既品牌

大家都原諒左佢啦
我自己就覺得佢同黨鐵唔交831cctv冇分別

黑警旺角M記打人 老麥話CCTV壞左

其實m記當初冇交cctv同埋佢係中資我地都知
但m記同時間都係好多手足飯卷開飯嘅地方
個人認為未去到美心同360咁需要裝修，罷食就可以了

紅黑裝修

大陸維穩費過幾百億，香港分店被搞又有得camp 保險，
中央根本當裝修作免費文費，放大暴力，家陣spin走晒咩訴求，叫警方執法合法。

其實罷食就算
加上集中對準政權就夠

裝修既話，要揀D可以傳播訊息去到外國既，同外國有關係既，好似華為，你裝佢修，你同外國人解釋就係要中止中共既邪惡一帶一路，因為中共想用科技去征服世界，強權統治世界。
唔好再開咁多個頭，要對準鎗頭。

如果你話係大陸野都攪，
咁全香港冇幾間鋪唔使攪，
攪美心係因為佢個太子女，
吉野家因為炒 FB 個 PR，
普通藍店裝飾/擺食已經夠，
定係大家已經係為攪而攪，
忘記左一開始嘅原因

police 6折

其他都搞。淨係唔搞m 記

要比義士有個地方抖一抖

又平又有凍可樂 又有冷氣又可以坐

搞M記=好多人冇左個屋企訓覺

M記好多係特許經營權開
識唔識㗎你地

係呀，我對大家搞MTR 吉野家 美心 無異見，但要凡係中資都搞既話，除咗俾仇恨支配我都搵唔到咩原因。

真 凌晨個陣好多露宿者㗎 可唔可以淨係裝飾 唔好裝修

經過去廁所都靠佢

咁d 貨源呢
咪又係金拱門

搞M記等於仇美

話曬人哋係美國企業嘅代表之一

罷食啦

提防極端勇武 大量五毛扮極端勇武企圖分化

美資唔搞

先滅福建 後滅美心

九巴放警察上車，的士佬撞人添啦，咪又一樣照搭

唔可以咁老定
正正係因為搞咗四個月
會有淺黃想所謂平靜啲過翻生活
呢個世界唔係個個良知行頭位

推

轉左做金拱門好耐啦
m記自從福喜之後我就冇再食過
唔知做乜香港人咁撚鍾意食連罷食都做唔到

平時搞開嗰啲咪搞返嗰啲
係咁擴大比人望到似無差別
不停擴大戰線遲早食屎

轉做金拱門後無食過

我有罷架

始終美國品牌
唔好裝修住
大把其他純中資等緊裝修

搞乜鳩屌你
大撚把中資
搞d直接中資啦

冇表態，冇黑勢力
可以唔搞
罷食or觀察

其實好想貼文宣other than美吉360
係咪要自己整先有
雖然咁講好似當文宣係機械人咁

係呀，抗爭成本大，你睇下大學有幾多人肯罷課，你要打工仔罷工？
人地搵食都要養家，馬斯洛層次都話有溫飽先會令人追求非物質，
大家牽手 整連儂牆 商場大喊，無成本既野大家都會做，
大家都要諗下運動去到4個月，我都唔係要靠暴力，我地要核彈，要百萬人上街，要翻版721醜聞⋯⋯

我都知有人買經營權，但直接中資黎

其實次次都有人講唔好亂搞
但結果就係每次都搞得更多

唔關民意事, 係風險問題, 你每爆多一間, 手足風險就愈大, 你班撚屌日日開POST話呢間要爆果間要爆, 爆果個又唔係你, 今日先有手足係360比便衣伏, 呢D情況只會不停再出現

你著緊件係大陸做
你除唔除

邊份?

場運動注定失敗

中資罷食就算
尤其是係外國品牌

重點應該係搞國資/黨資

識唔識架你 無左特許經營好多年啦

每人都是文宣 你貼咗老麥就會好多人跟住貼

可唔可以俾個例子 邊間舖係你講(周街裝修)嘅情況？

港大民研定咩，自己搵，係非建制。

你自己引用份民調緊係你搵

m記同譚仔一樣係香港人心目中 係核爆都唔會罷食

唔記得曬？
最多裝飾
唔好搞到露宿者

識幾個義士想慳錢買Gear都係食兩個豬柳強當一餐

搞佢老母 m記最撚易搞
唔好放過住何中資
同埋cctv單野都未解決

不打

搞佢老母呀

tempo 都係中資 你用唔用

有巴打出埋裝修list但有正評無人跟

我屋企人同各自嘅朋友都罷咗幾個月m記

老麥好多學生同家長做 你可以罷食
但你搞老麥好多路宿者無教瞓
仲有班學生飯卷 你上街都要地方屙尿呀

點解唔集中中資銀行？

目標性唔夠強 但狗可能會伏360個啲 要多啲target

咪搞麥記啦 窮人恩物

罷咗三個月

中資架

你信就信唔信就唔信囉，家陣邊有鬼會花時間勸大家和理非。
我係鬼呀我煽9你地去搞埋麥當勞啦。

要考慮露宿者安全

有不反對一定要出

最新個份係講狗官民望，你邊到睇？

我就係想睇吓邊份民調會問割唔割蓆

唔用又唔係無其他紙巾用
pulppy直情係黃添

根本冇跟
事實就係即使有好多人同意4色分類
只要有少部份人唔跟就已經控制唔到

真 重點搞返美心先啦

講真唔好 對低收入既人士 麥當勞都仲好緊要
裝修完可能佢地要食捱貴野食 /無左個地方落腳
可以裝飾 唔幫襯 但唔好裝修

係會,起碼會轉到唔支持我地各打五十大版

m記就算比中資買左，佢都係一個代表緊美國既品牌
針對比中資收購左既外國牌子罷食就算
同做文宣比人知係紅底

香港m記最大parent係中信
有成52%
其餘係d 外資PE funds
唔太贊成搞m記

各位香港人想贏嘅話，可以入一入嚟

就算中資買左，係外國見到m就會係代表緊美國架?
仲有，搞m記依啲根本對中共個影響力不大

紅底嗰堆太多老鼠
急須維修裝修

我都明...搞M記真係好矛盾
但每次遊行都阻到人㗎啦，如果要唔影響人，唯有只可以入山洞裏面抗爭

360依家都無自由行客啦
麥當勞依家反而多人食丫

學下邏輯啦！
唔裝修麥當勞，所以都唔應該裝修“黑”心？咁麥當勞叔叔有冇上聯合國唱衰示威者先？
況且，示威者要選擇性裝修，有咩問題？DSE都可以選科啦，點解裝修係all or nothing的選擇？

唔好柒啦，咁好賺既生意重會同人分，一企穩左就cut左幾廿年。

唔好將焦點放係裝修
要嘅係五大訴求
裝修只係其次

千祈唔好搞，外國人唔知以為你反美

姐係你冇貨扮有貨9up囉

唔明無出聲做咩要搞，因為中資？中資唔以係黃？
要搞都等搞我地先出師有名

和理非意見冇人care,仲點解可以要人唔割?
大家叫神獸唔好成日出,裝修跟好四色指引
完全冇人理,一講就俾人屌五毛屌左膠
到要人個陣又要求全世界出黎back up
郁d就屈人割席,呢d係咩道理?

我岩岩先係tko,真心越出越冇動力
次次出黎都裝修爆呢樣拆個樣
咁其實我係唔係度都冇咩分別

說話係難聽d,鐘意聽就聽唔岩聽隨便屌

裝修都要玩得聰明
M記代表美國文化
個世界只會記得 m記/starbucks=美

M記就由佢啦

認同

當初唔交cctv件事係被連登仔淡忘定有後續

利申 罷食咗好耐

唔好話逆轉

但係咪中資=直接裝修?

罷食唔夠?裝飾唔夠?

咁多中資 辣着晒所有火頭 對我地有冇用?

咪搞 前線好多手足要食m記補體力

無計啦烏合之眾。
家陣大家見中資就拆，見中國人就打，意見不合就砌。
每個人心中都有底線，你問我我都支持唔落。
大家都係想贏，所以我先開Post 分享下我個人見解。

M 記既 social inclusion 做得好好

M記唔搞得ga..至少現階段
會比對家借位入，話反美

罷咗好耐

m記係好多手足發夢時唯一 平 有開 又快 同方便既飯堂

我返工係咁免費食勁多嘢食計唔計

唔攪 攪佢冇乜意義
但冇食好耐

我罷咗好耐，順便戒無益嘅垃圾食物

痴線
不嬲知
罷左好耐

你條柒頭揀人黎應
屌你個d 就扮睇唔到

有民調睇未呀？

不嬲都唔食垃圾食物

搵埋你個k字頭同事一齊開工啦

同埋真係會基層廢老覺得搞地鐵都唔好搞金拱門

其實唔應該中資就
明係黨企就話
福建幫斬過人
美心伍大小姐 國際作假見證
一般藍絲企 真係咪理佢

民陣既遊行 今日好開始文宣 召集

我諗關鍵唔係中唔中資，而係睇佢有冇良心，有冇講啲嘢或做啲嘢助紂為虐。美心、新鴻基、福建幫唔係中資，但佢地偏袒極權，所以有人搞。麥記一直都算善待市民，尤其對彽下階層，呢啲就唔好搞了，否則會惹人反感。就等如大陸人，唔係個個都係藍絲五毛，有啲都支持香港人，所以要睇情況。

唔出面唔會裝修

集中同權力核心嘅先啦 要搞就搞華潤、中信嗰啲囉
其他理撚得你啦 一步一步嚟

同意 保持理性呀

窮 M記係學生食到最平嘅一餐 好多學生罷左M記間接影響革命成本

又係你阿阿sir
今日吹風攰唔攰阿
差館冷氣夠唔夠凍

咁美心，starbuck, 元氣

集中先有效果

講完

唔好搞M記
之前有人提過水唔好搞Starbucks
M記呢類同外國文化有關既企業唔好搞啦
最多罷食
利申一直罷食緊

搞啊 明明係中資 有咩問題？讓中資冇生意

咁Starbucks 元氣 吉野家呢

繼續扮

拉一派打一派

唔食就算, 毛啦啦搞金拱門做乜?

咁m記有冇公開講說話得罪示威者？

唔駛裝修
但唔該罷食
佢除咗中資之外 仲出過6折比狗買野食
無人記得

你都加油

漏咗講
香港M記同其他地方既M記又好唔同
香港M記喺香港文化上其實係屬於公共交流場所

以前有段時期條街好多黑社會
家長唔放心比細路出街，結果有細路去M記溫書
雖然M記一開始趕人走，但發現咗原來M記變咗集合場合係有利大家之後，就決定比學生留喺到溫書，老人家就睇報紙
慢慢，土地問題處處既香港就將M記變成公共空間，大家好放心入去坐入去等朋友
所以搞M記真係要三思

KFC 都好平架

仲有加藤屋都係好選擇

唔好再搞鋪啦 求下大家
要搞就搞政府野同富臨

佢老細冇出聲 唔搞

咁又搞中信？
搞中信唔搞m記

唔搞
黃懲罰 藍罷賣 紅裝飾 黑裝修

擺咗好耐

做消防俾狗撚

m記罷食就得, 最多裝飾唔係裝修

m記唔係美國嫁咩

都話主力搞中資自己建立既品牌
屌你老味你地啲3毛係未冇撚腦 理解唔到人類說話

手足要買包食 暫時放佢一馬

何超瓊信德集團點解冇人搞?

過多排仲有保險公司肯賠咩

我屌你老母 你先用下腦啦
我屌緊依家搞啲唔搞啲 無撚曬標準目標

攪邊間使唔使問過你老豆

有冇諗過唔裝修
成班人坐入M記但唔買嘢食

唔好starbuck都俾對家用來做文宣打
仲要手足做文宣去解釋俾外國聽
集中火力搞美心先
唔好分散住

分清楚邊d搞邊d罷好冇
我地唔係要破壞
有時罷已經好多

我覺得唔應該搞

喂，我係街坊要入去麥當勞食野架，有啲鋪有廁所仲可以梳洗換衫，街鋪有落地玻璃仲可以視察下周圍環境，邊個搞m 記即係同街坊作對

認同
罷同裝修係兩個層次

罷咗超耐，但係好多人冇罷

求下大家紅裝飾加罷買

今日都有人裝飾吉野家，但大昌竟然冇人理。

大部份快餐店都係任坐

中信代表到中信自己 定m記？
係外國人眼中 中信似係紅底機構 定m記？
外國人係未大多數都知道香港m記係中信？
Starbucks 元氣起碼都有原因可以向國際解釋
因為美心之前公開批評個示威者
你真係好撚弱智 連個原則都未撚搞清楚

裝修同中資冇關。如果中資唔影響運動，香港可以白容。

又唔犯法
最鐘意喺M記做功課

6月罷到依家了

罷食先啦

你老母你坐係到涼冷氣搞乜撚野原則 自己講自己聽
對出面啲手足做緊咩一無所知

你含撚啦 衰撚過我（3毛）

拉

你又知我坐涼氣房？算9數喇人少少深潛喇 3毛狗

叫多啲街友同公公婆去長坐就得，唔好裝修，有啲人以老麥為家

你屌鳩我有撚用？
我講緊出面手足做緊既野 你屌我唔撚用腦
痴L線

罷食左好耐

快餐店職員表示客人齋坐仲好，佢地做少啲

屌你老味 依加邊個撩邊個先

我3毛狗 好撚過你消費前線 鳩嗡當秘芨

邊有咁多人手，主要都係震懾啫。除非做過d非常過份既野。

搞掂啲中資先啦 美國嘢真係排後少少

你又知我無做過前綫？
為左評擊人都帶下腦先 好撚低質

一直擺緊M記

有利益畀自己就唔爆，笑咗

間間都裝修基本上成條街都要搞 true

其實狗已經大權到係用把槍指住其他政府部門
政府有一個叫物流部，係分d車出去eg 康文要車就比康文車，水務要車就比水務車。
今日嘅事，完全唔關康文事
因為d車唔係康文拎，係狗自己向個物流拎康文同其他部門嘅車
今次真係d狗話晒事
宜家部門之間都好撚嬲
根本就拖人落水

手足要搞就直接搞個架車
唔好搞部門
真係d狗話事

黑警！
死全家！

唔好亂開戰線啦，集中中資銀行係最大殺傷力
老柒搞美心同360呢啲其實對中共都係不痛不癢，不過既然係大家共識都ok

kfc垃撚圾d隔夜雞又油又柴到不得了

M記平 手足無錢開餐都要食
其實仲有好多中資未趕絕 M記可排到最後
M記若出賣手足 先搞

好多人細細個就食麥記, 太有感情
唔搞

搞破壞必定割

裝飾

裝飾咪算，
唔到美心，吉野家咁衰

始終個嘜頭係美國餐廳，可能會有好多外國人誤會，同埋佢係手足補血地點。

唔好搞

好多手足食2X蚊餐

apple 裝飾都冇人講啦，

Starbuck 同 麥當勞都係美國版子，一個美心一個中資

又吹風叫人收手。
不嬲前線勇武手足好有分寸
係班餓底狗攞正牌大肆破壞
就算勇武唔出嚟,佢地都係會繼續破壞

No
佢撐狗另計

拉一派 打一派 懂嗎？
Btw 中資應該係國企/央企優先
民企嗰d再睇睇有無咩大罪先再決定

唔搞唔緊要，罷食pls

呢個真

毒自罷食咗四個月/_\

每逢中資就裝修嘅話, 咁都幾唔得閒

而家重邊有人訓

因為搞m記 kfc比外國人見到會覺得香港人無差別破壞，所以主力搞明顯中資建立既公司。

唔搞 雖然6月果次無交cctv 但係見佢平時有比露宿者訓 又可以做避難所 算係咁啦 中資要低調做中立好難架啦

唔搞 罷食 集中主線

門口射晒TG M記都照開，又唔會趕人走，起碼比到人有個地方食下野，好多時得佢一間賣野食既鋪頭開

快圖美都係中資！

元朗有好多..

唔太同意，當然佢中資就喺仆街架啦，
但好多次，最尾嘅時候， 附近食店都喺得番麥當勞開門，
都叫做一仔個比大家餓肚嘅地方乜好，休息下都好，
更唔好提，真喺收過啲小朋友求助，被趕出家門，真喺要訓麥記

狗都未打得贏，淨係識一味裝修

m記入面有麥難民，又有請弱能人士返工融入社會自力更生，又有做慈善（麥當勞叔叔之家）
罷食咪算囉，佢幫左幾多基層？佢又幾時搞你地？
你話黨鐵，美心，中資銀行我都理解，但有做社會公益既唔好亂搞，先撩者賤

快美圖呢？

民意逆轉係逆轉邊邊的民意？
藍絲的民意定中共的民意

罷咗好耐了

你地d 民意撚真係煩到西
答我問題先啦
連逆轉緊自己人定中共的民意都未撚清楚

暴力的確係會逆轉民意，不過係逆轉藍絲民意

係
裝修得多自然冇公司肯保
不過麻煩到手足又係真既

做乜 L 又帶風向

d 美心都未搞掂晒，搞麥記做乜。
同埋入面好多後生，好多黃。
好多自己人買返麥記券捐出去。

美國有好大份股份
中信有資金但冇管理權

再講麥記 就係風向狗

Starbucks係美帝連鎖代表之一
點解Starbucks又可以裝修

罷食

Starbucks同元氣係不理想
海外文宣係比較吃力
搞左就不割
但希望盡量唔好搞
美心大把中菜餐廳

罷食講撚咗4個月啦屌

開24 有利用價值

最後

好多露宿者靠麥當勞提供地方休息,
你當麥當勞係一間中資嘅社企幫到好多低下階層香港人

之前Mark Simon咪放風話唔好搞Starbucks
元氣呢類無所謂，一黎周庭以強大影響力完美解釋到，二黎同西方無關（日本短期內根本幫唔到我地）

保險方面
中資公司應該有好多係買返中資保險
所以有得claim都係中資保險公司賠

麥當勞
中資50%
美資50%

你搞M記=打埋美國

唔搞

一步步唔使心急，同埋依家都罷食緊，唔係咩都冇做

更正
麥當勞
中資52%
美資48%

你搞M記=打埋美國

因為自己要食囉 垃圾

贊成擺食
但裝修就要考慮一下 麥記分店太多 驚會分散左人力

一步步啦

中信集團買左香港代理，國企，裝修

麥當勞對香港人有重大戰略價值，所以長期發展，充份利用。

你睇下毛主席文革時都冇收番香港啦，因為佢知佢一收即係整死自己，好多手足靠佢開飯/食宵夜架，尤其宵禁期間。

麥記好多窮人想慳錢嘅人需要，可免則免

麥當勞等於美國係世界常識, 鬼知香港係中資咪.

屌人地話哂都係美國野 你搞佢有咩用

真 唔好乜都話裝修

我地係陳勝吳廣起義反暴秦啊
等緊項羽劉邦(美英)出手

On9 一早已經澄清左

香港冇

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

未到美心果level 罷食

淨係罷食都大把人做唔到

利申 冇食幾年

唔少手足嘅飯堂，無他因為平，破壞拱門間接增加手足成本，唔化算！

但kfc有喺tvb賣廣告喎

出左黎講埋咁又點
今日眼見有人係入面食野都仲爆玻璃
差啲整傷人 咁樣唔暴力？
唔係唔可以裝修 但係咁樣係失控

有好多飯券都M記，前線夜返屋企M記都係選擇

罷緊

點解唔搞中國建築 影響一定大過店鋪

係 好驚慢慢會搞到分化 跟住又話捉鬼

我記得6月運動一開始佢就好似送包比狗食自己諗

無人搞中資建築啲地盤 搞到佢地做唔到工程 個影響力仲大撚過幫啲店頭裝修

M記一向係一間仆街野，唔理佢中唔中資其實一早就應該罷食
裝飾定拆我無所謂。

btw最多都係裝飾唔係裝修

其實鬼佬唔知香港老麥係中資，文宣難搞

因為麥當勞有露宿者

有智慧。

人地乜柒都冇做話表態 咁都搞？

罷食真係好夠，我都明大家聽到中資就嬲，但藍店盡量罷食為主，黑店先真出手，我信前線可以控制到自己，就到手唔搞藍店

阿爺壓落黎會唔會又要應承?

我有罷，不知幾耐冇食過M記（不過本來都唔太鍾意）
但我有認識嘅前線冇罷到，佢話唔係樣樣嘢都罷到🤔

我每次發夢都係靠m記回血同避風頭，唔好咁到我少左個地方

點解中資就要搞？
全香港每廿步一間中資囉
有排你搞
周街樹敵又justify唔到自己既行為
自己個關都過唔到啦？

其實m記紅粉飾就得!!!
連儂牆佢!!!!!

其實我係反對架，不過唔想比人話分化，所以無講。但未發生既事係可以阻止，所以唔建議大家搞中資代理既國際企業。

一早已經講咗要裝修中資嘅話,全香港起碼六七成鋪都要爆晒去之前做晒文宣話分黑紅藍黃,連民間記者會都講埋,但呢個星期都仲係照爆中資美心你叫人地仲點幫你兜,真係當文宣同民記係機械人同condom咩再咁落去個分岐只會越嚟越大

大把鋪頭緊要過佢

金拱門不是中資
而是黨企
中國共產黨直屬的黨企
你們對中資商店有憤怒
反對最大的惡魔黨企不斷支持
還有資格去説什麼抗爭
支持金拱門的，不配當手足！

開始罷之後淨係食過一次
不過仍然好多人食
始終有d區得佢有宵夜食

要罷
之前MK金拱門交CCTV比popo

君子報牛十年未晚

擺食得啦
好多人要訓老麥
Dllm 你搞佢
搞撚埋D被迫離家出走既兄弟

俾人影左，美國人睇到，中共五毛稍為抹黑就話班暴徒連美國公司都搞. 佢地唔會知中港澳麥記已由中共金拱門買左黎搞呢d細節嘢.

星巴克已引起反效果, 三思.

好多前線一樣要靠m記食兩餐
唔好問點解唔食其他，會變得好撚離地
同埋係低收入人士既落腳點黎

M記有好多麥難民

有時你就一日一個Post, 有時呢姐一日三個Post全部都係啲想帶風向, 你嘅用意喺邊度!?

中美合資㗎！

罷左好耐 至從冇交cctv

好似講緊M記

真 我都有懲罰佢 不過唔係區區都有

sor9，想覆其他留言㩒錯因為有巴打推介食kfc取代m記

都有諗過 不過佢有係TVB落廣告 雖然冇M記中資咁仆街

好多麥難民
好多後生打parttime 賺錢
罷買算

push

冇話搞佢喎
現階段罷食就夠

想問下日本同台灣麥當勞有無事